有冇人有80/90年代大口仔野賣？

想搵啲80/90年錢罌 音樂盒 人型陶瓷果啲

已經睇晒carosell ig fb 日本網果啲，心水都比我買晒，睇下呢到有冇巴打有

大狗仔就有

試下去奇趣天地睇下 見佢有d 大口仔野

多謝巴打，依家鋪頭多賣啲新野，我想搵啲舊野，諗住開關就去日本啲中古店睇下

去潮流台問會好啲
btw鐘意大口仔

你有儲開呀？我估依家00後大口仔都唔識

冇，本身男卡通人物都冇興趣
加上佢個口咁大好kam
利申90後

佢個樣好on9喎，好正

去啲舊式文具精品舖搵
黃埔家居庭地庫有一兩間

多謝巴打有時都會去下啲舊式文具店搵下

而家買少見少，希望你搵到想要嘅嘢

多謝你，我最想要果啲通常係日本啲網買返黎香港好少人有

信和中心地庫有間係專賣八九十年代迪士尼同sanrio嘅嘢，可以去睇吓

頭先去睇睇Carousell都有

呢間都有睇過 多謝晒先依家開始行下啲舊文具店

睇過了 多謝你

Btw舊文具舖係咪即係細商場入面嗰啲？

Yes 但都好少下，我想搵果啲日本膠錢罌仔 難上加難都係有時日本網見到就訂返黎

係呀香港真係好少有

你又鐘意大口仔？ 定你話文具店好少

我鍾意八九十年代sanrio啲精品，但香港好少地方搵到

執得7788啦好似日版啲野靚好多，港版真係好少買，全部made in chi na

我都覺！日版真係靚好多

日本都好多網買 慢慢睇你有冇儲開啲咩

我比較鍾意儲文具，例如筆記簿啊擦膠啊信紙嗰啲

我女朋友成床公仔

公仔得意呀～

初中個陣自己買咗一樣大口仔嘢 唔記得乜嚟
自此啲frd就當咗我鍾意大口仔 生日禮物個啲全部大口仔
有個大口仔筆袋用咗10幾年 而家喺公司
畢業都係大口仔

咁你依家鐘唔鐘意大口仔